(冇圖）追咗幾百萬tesla股東會（6）

6

呢個post既存在係比所有tesla股東圍爐

賺既時候一齊笑
蝕既時候一齊坐

無仇恨，得團結

要笑人既，得
貼倉貼交易紀錄先

免責聲明：
1. Tesla係一隻可以一晚跌90蚊再升返70蚊既股，患有心血管疾病既人，玩之前請先向你既家庭醫生查詢。

2. 呢到係連登，有人叫你走鬼，allin，請自行考慮對方係咪放毒，話晒都成年人，跟錯咗唔好輸打贏要上嚟嘈，個買賣掣係你自己操作

以下係節錄部份巴打既倉

盤前唔睇啦
雖然抽升

要睇都8點先啦

659 x 30

我好興奮

已經80％倉Tesla 出糧後應否加倉？

又升 升物9 呀

我是200%的男人

點解又會升呢

依加無乜成交似儲緊氣

派錢？

苦主留名

希望今日繼續執個dinner

點做到

又妹妹下

信仰，堅定就得

護士bb點睇

咩股

醫藥

冇咩對沖揸正股嘅工具？
除左option外，因為option 好呃錢個iv值好浮

錯過機會

返工對沖

屌，過咗就算
係之後仲有無
升上100唔出奇

本身入左張put 以為入標指後會去翻配股價

今晩好清倉等過Christmas

cap 60m

今晚等跌啦

盤前升緊0.58%

lm

點都唔賣 等上7000 應許之地

gg

比你開口中。多謝你。入市嚕

一開就入 會倒升

準備！！！

無眼睇
垃圾

645 就入 睇下開市係咪向下

200%

樓主唔係走哂咩

有張牛證坐緊艇

穿635就攬炒

真係垃圾

639 入貨

放完又高追 我好撚笨柒

640 入左3股

再跌再買。我預買20股 就收手

仲插緊
不過契媽都冇放 繼續坐

坐下

跌到 600 驚閪.........

有牛證買咩？

你唔係入左咩

都唔知開心定唔開心好
一隻升到熔斷
一隻係咁插

泡沫爆破走鬼啦

Trigger咗635，賣咗1/3

揸太重貨 ，其他spac升極都唔夠佢跌

600再入.......

655 @50 姐

你走先
我跟住黎

AI 呢幾日升到

賭贏咗

勁

640 入左

你tsla唔係琴日放左咩

5分1姐
無需要清倉

今晚600入有冇機

又熔斷
今晚第二次
再開唔知係咪50

均價300下未驚過

買左幾多

200股驚死買少少

起碼跌落600我先減持

而家入 strong hold tsla 兩三年咁是唔是不智
驚近幾年上唔到1000
利申: 新手

你覺得邊個答到你1唔1000

等600

我，上到

我,3年後答返你

好想all in執格仔

第3次熔斷痴撚線
想玩小心

呢隻大上大跌 心臟弱啲都唔掂

我32入場唔驚

開市未夠一個鐘4次熔斷
我好撚驚

下一秒斷左

心急丫拿

我都預47賣

今日跌到差唔多 入少少訓兩個鐘起身收錢

第一次見4次熔斷
不過我都應該今晚賣
無大單

少注玩下好

屌你老母 如果有老鳳升， 樓市 債市唔洗存在去晒Tesla la 洗撚有國債咩

4張末日call 630個位巴打還好嗎， 報個平安

9月果時我都係咁
所以之後rebalance 個倉
輪椅升果時就好 high, 但入太多輪椅好似而家咁一插就會銀包倒錢落海

咩玩法一日升咁多

一晚5次熔斷啦
沖個涼又60

跌返wot

我都重倉
但唔係同一口價
最多叫賺少咗

睇下點

664入...
唉

strong hold。

62.1

入極都入唔到

第6次熔斷
我同我條女一齊嘩出嚟

你睇幾錢

難聽講聲，升到我都賣唔到

50or 80

唔驚，樓主都無走

諗緊set幾多止蝕

我覺得蘋果玩EV只係噱頭，佢地應該只會得好少好少市佔。

Tesla其實本身靠Model S打出左一個同德國3寶既市場定位，靠呢個定位掉轉頭做Model 3就係要搶市佔，唔好忘記Model 3只要有空間Tesla都會減價搶市場務求令affordable唔係變成一種口號。

Apple所謂既EV，早幾年先解散左成個部門，就算密密謀東山再起，佢地無論係衛星定位定係軟件都未必有咁強既能力去追上Tesla現時既發展地位，同埋Apple定價策略覺得自己係Luxury good，我非常唔認同，以佢地現時硬件既質素，我呢個薯仔消費者心目中係overprice得好緊要。（我認同Iphone 6S及以前既價錢，一分錢一分貨） 換言之，Apple既市場只能夠同德國3寶品牌定位以上既車競爭，同埋我地知道Apple軟件係唔會賣俾第二間既，即係就算佢軟件有幾好，你都只能夠用埋佢地既硬件，即係進一步限制左自己市佔。

對於Tesla賣車既部份，我只相信有以下對手：
1. 認清事實全力追趕既豐田
2. 搵到點樣保持高水平服務但唔蝕錢既Nio

其他車廠最多只能分一杯羹，之前Tesla已經放過風，軟件應該都係可以合作同售賣俾其他車廠，情況就會好似當初IOS咁，霸左頭啖湯後來者多數只能夠食屎。

我話你聽
你一走佢就升

真係驚既，睇620

真，深V個次已經呆左

而加蘋果真係樣樣都掂

660入 不過都係入左少少

跌咪hold到賺

驚起唔返

你諗一樣野
一隻升到癲既股
同匯豐升幾呀年既股
有無咩相同之處

一日唔放一日都有機會

各有各睇法啦，祝大家都賺錢

冇力唔玩 都賺左3200美金

大起大跌。

我意思係蘋果樣樣野都伸隻手踩過界黎搞
其他行業多得佢唔少

賭場 唔似樓主咁低入

幾多錢本

629.....

岩啊。佢以本傷人。想搞邊范。就高薪搶人。

入 629 特價時段

全倉賣淨1股，成本-288
各位賺多啲

1萬美金

7次熔斷緊

但跌落黎啦 玩一次算
多謝巴打提供

最後成堆買盤
應該升返

我食花生
tsla
係咪冇人理

620 買多3 手

有冇機會落600？想溝。

落得600就仲有得落

咁的確佢近排5G要加單，新macbook的youtuber測試又大讚，咁消費者都依然係買佢單既。

但係EV唔會係藍海，只會係紅海，Apple係咁多強敵伺環既情況下做唔做得到大賺個難度係好高。而且我覺得Apple產品既品質每況愈下。

可以點理
暫時唔操作啦

Btw,第8次熔斷

而家？冇熔
係個市唔郁

唔係，頭先有張大單好50000股
閃完一下熔斷就唔郁

低啲再溝，我唔信佢唔升呀

你地其實入幾多股左右

出返嚟，八次熔斷

而家先寫熔

就快頂唔住啦

630入左，原來仲有得落

3手即係幾多

咁啱一樣sh 硬

628

其實入SP500到底對TSLA係利定弊
已經分唔清楚鳥

又熔

又要等

玩完 收爐

等600再溝

10次
要散水啦

呢排休息下溫書 拎錢出黎過聖誕

尋晚唔記得左自己手癢掛左650單走去訓
今晚跌到pk

講真，我係諗住佢670走晒孖展
唉，坐多陣

坐下啦

今日無餐飯食

冬天真係唔好炒股
見佢跌特別寒

我呢排太迷美股 搞到訓唔到
收手唔睇住

樓主你本身唔向上孖都好穩陣

其實係做錯口682
其他都600以下入

講真$580嚇一嚇人先

係, 我見你本身前幾注都穩陣有水位
最尾個注衰左係高位

我炒股經驗唔算好勁
都有錯既時候
不過我仲未話驚
9月果次太大教訓
唔跌落520我都未需要驚
最多浪費咗兩個月時間

入貨時間

又係外圍拖低
希望過年前比我清到孖展倉
咁我就等美股3，4月既底

巴打 一齊加油 信念

上星期5完場先695
訓左冇賣到
依家618 可能有排坐

升返無事了

靜啦

695係假
你當670係歷史高位啦

希望聽日開始升返啦

620入100股細細地買住先

驚西咩 !! 650 入

我屌 set左610

658好凍

琴晚早訓
完全唔知落過61幾
想入貨呀
今晚比多次得唔得

點解今晚美股會死？ 訓左未睇

通常多人講既就會出現相反

我614 無入... set左610..

如果今晚有低位唔到610好入啦
好似未試跌多過一個禮拜

入完指數仲有咩好炒？要入我都入NIO QS VLDR LAZR

咁你咪入無乜人想知你入咩
駛唔駛屙篤屎都上連登報告

死渣住tsla 啦咁你

唔洗嘈，貼倉啦，nio贏緊幾多呀

見佢上上落菅我又想食格仔
忍緊手

你睇佢開個post 痴線佬黎

Go巴
你覺得聖母隻kk係咪好合適買一年唔睇

我都痴線架
200%倉買一隻股

650補左2股，希望今日唔好暴跌

仲係200%?

唔係
落返140啦
走咗啲

咁真係慢
但勝在穩陣
入50萬落去
一年變一百萬
都算高增長

Btw,聖母有無減持t?

我唔係咁睇
我好相信tesla仲有得升
睇公司發展而判斷

咁你要去美股post睇

巴打我想問下,下年我想全倉4隻arkk
建唔建議投資晒係ark一間公司?

唔建議 all in etf 不如all in tsla
etf 唔係用黎炒 係長渣
每次升市 我etf post 就個個all in 9 月一跌 d 人就唔見曬

點玩
係點search

過埋年先有下一輪動力

premium + 100x差價
一張contract 100股
收回價最少差現價10%
假設premium 200點現價700
買牛嘅回收價就係 200+700×10%×100=7200
咁一張牛證價值7200USD
跌到630蚊就ko, 升一蚊就賺100USD咁
咁升到720蚊就9200
買

依家買契媽下年就唔知係咪嬴100% 今年升咁多
後悔 9x 震左走

點解知3，4月係底

根據過去數據
幾年都係年頭低位

聽講一陣股災
有無人走先

都係,下年都唔知有無咁既升幅

我估應該有排橫 又要妹翻幾個月

睇一月 換馬 先有新動力啦。拜登話 呢9000 億 係前菜

唉屌
升啦仆街

真係唔升....打算幾錢再減...

開市再諗
睇成交量

跌啲我short put 收多幾蚊好

Strike price幾多先你？

玩緊1224 605P

跌但好多大單

琴日高位入左 比我走OK?

就係咁先更加唔走啦

5字頭再入

你同我講無用
係買就落單啦多撚餘

準備轉燈啦。怕乜

等緊佢5字頭

轉硬啦
仲話等5

有5啦 635

應該好多人等緊佢5字，邊有咁易呀
610。我都加

635

635.5 雙5好意頭 入未

2021前上700有望喇

轉燈

燈已轉
5字頭
7字頭就有份

岩岩有無623 既幸運兒呢

要入都尋晚入曬

無撚提。我set左610....

終於座完啦 升空啦

Cls 又升

小弟663蟹左

670放左 岩岩630入返食格仔

成日都v形上落

好快啦
700等緊你

第一次睇live咁負變正
646成本今晚應該訓得着了

屌

今晚好好訓

岩岩623 我做咩 1516 我內心爭札左

琴晚622入左

琴晚614 先係幸運兒

有賺就好

契媽係Twitter 吹tsla 其實佢屈機。想升邊隻就邊隻

Tesla日常

講完又轉返燈
Set平手放咁D先得

停一停提你上車姐 信念

咁就跌完

一連2 日既特價時段經已結束。

係T形上落
每晚都要整Logo

貪字得個貧

狂升

咁樣 就28$ 做乜撚

643走左

其實點飽和 都係壟斷緊個市場

唔孖展 都執到格仔食

你本多ma

尋晚set 608訓覺，入唔到😞

唔叫多啦

仲狼話我

今晚再set 高少少615... 訓覺！

屌，今日見頂
下個禮拜決戰700

跌就買升就放都執唔少

我諗應該會橫行一段時間
新年過後先預佢上700

一齊買唔到

日日都set 620 買 640放

繼續加倉

一鋪搏財自！？

大家今年搵左幾多

係呀，希望財務自由後可以移民，唔使打工睇人面色

前晚620諗緊賺短炒定sh到690

Sh 690??
Sh到1000就真

sh 到7000

200個，Tesla 貢獻大部分

輸左十幾 係港股。我發誓 唔會再玩港女。

大芋

今晚睇黎係平穩咁過。

今晚應該都靜

今晚放孖展貨, 安心過聖誕

其實唔出奇
你年頭買40萬
今日都有240萬

有啲野 錯過左 就錯過左..

又650多謝elon爸爸

咁都有650
華爾街班大佬唔放假

咁都有綠色...

又升

一手？

下個禮拜先係決戰

Why

上年1月大升
前年1月大跌

12尾幾日都幾大波動

今年唔知會唔會

今日半日市隨時670

今日做咩會升咁多

早2日620入左少少重預佢慢慢磨

第一次出手15個，又路加⋯⋯中間traded 好幾次！

如果企得穩真係660開始係支持

抵你讚
15萬變200萬
我9月比佢震過，嚇到走咗次
唔見咗30萬，唔係今年都賺到80

貨源少咗好多，一有大啲買盤就急升

緊係啦
至少100萬股好似比人封水泥咁，唔會再拎返出嚟

哇 做乜升咁多....

唔好咩

順便祝各位巴打聖誕節快樂

快啲上返680

唔會係今日

好難穿650

655

一篤就跌

Set咗640..

聖誕快樂

聽講，Tesla停廠係model s x 出新版外型

想加倉

比佢陰咗好多次，
爆孖展局走

我都係一次咁大把
9月跌150果次真係驚
成個鄭少秋咁

Tri Motor All-Wheel Drive

Tesla Model S Plaid
USD $132,990

The only thing beyond Ludicrous is Plaid

* Prices shown include the $1,500 California Clean Fuel Reward and potential incentives and gas savings of $5,500.

巴打坐左幾耐監

果次跌到IB都有返buy power
連IB 都覺得股價穩定， 俾用孖展加貨

我都震走過，尋日定前日619孖咗100股
今日收成了

喂，你班友無出去玩咩

658都3日返左家鄉
仲可以620接多次貨

Merry Testmas

聖誕節快樂祝各位贏多啲

竟然無殺660

無睇一個禮拜 咩環境

所以話買樓好易 話難個d 真係

佢一早已經知
近幾年已經將電話賣得更貴
賺更多利潤
再做埋tv，music
IPad配件又多又貴
電腦新處理器又勁又慳成本
所以已經唔同幾年前只靠$5-6千蚊既iPhone賺錢

夠買full paid 祖國中部semi detach house 連花園車房

傻你買50粒bitcoin 係1000蚊個到都夠

bitcoin呢類只係叫好過賭大細
爆上去緊係好,今日二十萬,但係由10到20你唔講下妹咗幾耐

妹咗1年先有100%升幅,曾經仲要跌到落3萬
你知唔知tesla今年升幅係幾多%?650呀
暴跌都未跌到低過年頭既價

又衝

賭場開門啦

人踩人呀，人呀

又升物9 呀

呢個禮拜700

今個禮拜唔700
我....我繼續sh

666魔鬼復活

今個禮拜上700
我都係sh

本身諗住入s&p就放
入果時跌 依家又升返 都唔知幾時放好

係咪留返比個孫

700

就返家鄉

升升升

岩岩睇rainishere 佢話會大回調啊。點算。一聽到靚女 講野 心都軟埋

哦，又升，完，繼續訓

又升 訓得覺

鳩識硬就得

不過真係啲眼紋呢

你知啦 男人鳩硬就心軟。
非打手

老老實實
覺得係識啲野，但唔係extraordinary
但係把口同語文能力真係

可能今天就上

一定得

年尾一定收695 以上，基金佬唔想令客戶認為入貴貨

但過年我會減倉

有錢派班美國佬係咁入貨

唔止美國，全世界散户開始追入⋯⋯只係韓國班散户過去半年大量炒入Tesla...中東國家有錢人見S&P確認地位好快加入搶購！
可能升到你唔信！

我唔會減！坐定定

睇唔撚透啊。

680俾人推番落嚟

Set左680 放。 賺 幾千蚊波幅走場。問爸爸拎零用錢

mola mola

唉 屌。又去到唔嗲唔吊既環節。

係咪好多空軍？妹下妹下咁

好多股都一次過回好多
唔知乜鳩

升啦屌你

含啦含啦

sh

頭先有冇人加左倉?

酒啊

我加緊倉

垃圾妖股準備大插 酒啊

你個名呃人架?

信佢一定插

675走曬180股

訓醒轉燈

受騙了

比啲評論既仆街 講兩講 有啲動搖。

笑而不語 一間實踐緊未來科技又有實業既公司會永不番身

話over左

當係自己既生意

自己做功課

改左睇人點睇既習慣

咩YouTube 啊，財演晒氣啦

由sec filling Quarterly report 慢慢睇

去自己分析個將來

同樣道理，蘋果拆股急插，出完iPhone 急插

全部我都不問價掃

只要熟間公司，volatility 根本冇野好驚

財演真係晒氣
唔係去到畢菲特，聖母呢啲水平講既野都唔洗聽

咩stock analysis clip 都係收皮
自己去foresee 間公司既未來

呢啲睇fundamental既skill
係加強自既信念，同埋比自己確認間公司，自己盤生意既progress

咁先會有信心係上次急插580，插614呢兩次加倉

一日唔做呢樣野，一日都只係做鴻流入面隨水漂流既精蟲

係真係睇叻人睇野既perspective

我自己最近睇social capital 個印度佬講tsla同blockchain

仲有唔係齋睇，係要消化

今個星期應該都無咩野睇，冬眠等Q4 deliveries

晚晚都精彩過過山車 驚你頂唔住

我都係學緊野既過程中

最緊要你真係對stock market呢樣野有興趣

一環扣一環，就會去學埋 finance, econ, global politics

前提你要有興趣，而家網上好多資源

起手搵多啲YouTube clips係關於啲投資界偉人既話語

之後就係睇書，唔係睇啲咩濕鳩技術分析諸如此類既野

香港人就係太鍾意走捷徑

睇啲投資經典，可能未必啱用於而家既巿場

但重點係佢既內功心法

當你培養起個興趣，你就會發展自己既套路

學野既，美股post 都有小西巴，佢都演述得好好

睇黎大家 都曾經受過 財演既傷害

開頭唔識玩信供成 好彩走得快

揸左咁多年咩都見過啦

你睇今時今日仲有人用pe，均線睇tesla就知好笑
最好笑用垃圾港股學既技術睇美股

x2

有前景就屌入去 理得咁多其他野

我短炒又損手
又輸咗4皮

炒咩

連契媽都沽緊

Bitcoin相關
屌佢老味跌

仲尋緊頂

蝕住斬咗
我買果隻跌幾蚊
但係另一隻跌十幾蚊
驚

邊位小西巴有冇精彩留言睇吓

悶市 唔撚睇

叫哂姨媽姑姐買未

今晚贏返

佢要分倉，你唔知？

悶
大市升喎

有無人買咗uuu
停咗半個鐘牌
好驚一開無一半

你又有份咩價位

12蚊

心臟睇黎好好喎

特價時段

知唔知停牌有咩下場

股災 酒啊

睇下咩事 開左市停應該好多trade得返 港女黎計 美女唔知

個倉得tsla arkk 兩條撚樣都唔知點做野

無錢啊

有無人 平時出街 就好小買野。或者小睇價錢。
一到特價時段 股票 幾千 幾萬 甚至幾十萬 就禁2個制

我係 一見紅色幾皮野咁轟落去 平時出街搭車都計數

宜家你開心啦。 紅色啦。轟啦

玩燈制喎

之前轟晒 而家無得轟

Tesla入s&p之後真係幾垃圾
港女死魚咁

頭兩日都有彈下既

個個話垃圾就啱啦

開返啦

啱架喇 最緊要夠垃圾

樓主呢

應該排緊隊 得番5.幾

又跌

全倉arkk Tesla

又蝕心情差無上連登
本身賺緊
停完牌倒蝕
7.5放晒

都好呀 識斬
輸好多咩

3萬thx

無記錯你都輸返10個出去？ 忍下啦

就係tesla贏既錢拎出去試
不過唔怕，上返680-700就回本

臭雞 一入就跌

回本？
即係total而家輸緊錢？

咁樣講，其他股輸既錢，只要tesla升多2-30蚊就追返

好快追得返,下個月800

20 30蚊？

賭場又開門啦

幾錢入?

有冇邊位巴打已經消失左

爸爸升撚到

有，好多
我唔係屈機男

呢啲垃圾聽日隨時因為支那又跌
唔買好過

佢有份入tsla咩

有，佢第一個笑我on9

可能人地賺夠

下個po叫股東追思會 要數下邊個唔見左

蒲頭先

沖呀

今晚 悶市。股價 只會係

又670

記低先

特斯 拉升

嚟緊有自動駕駛試用
一係成功爆上
一係失敗跳水

幾時有news？

呢幾日新收既車送3個月

今晚無700我就考慮減倉
已經無以前咁好炒

唔似會有 成交都少好多

又好似琴晚咁高開低走
之後上返660埋尾

妹下妹下

今個星期都唔會有大波幅啦，個個等q4 deliveries

直情唔撚郁

唔似會今晚
市場等緊12月銷量條數，應該1月頭先出

一月係都係支火箭先
升到就升 升唔到就向下升

信念呢

669入左 現家唔上唔落

683

大戶追貨

啱啱加咗貨

🚀🚀🚀🚀🚀

我都加咗20

大家冷靜啲 收市先見真章

入嚟圍下爐
聽日上700

做靚個年結，一定升過695

690

696

係咪可以等一兩日後先入貨？ 定依加入算

今晚好引牛feel

減減磅先

我都話股價一定係界乎

只加不減

重貨150股，上望1000 ，免費一部model Y

全世界散户追入，基金大户又鎖咗唔少流通股⋯⋯一有大少少買盤又升幾十蚊

減孖展
一月之後每年股市都好似會落到全年谷底

鞭屍

掛左695竟然成交左

你講一月頭定二月

一月開始
你睇過去三年都會由一月開始落到四月見底先再彈
咁當然呢個係道指唔代表個股會係咁
而且你sh長線又唔一定會有影響

不過我自己就想研究下食唔食得盡個浪姐

三枝陽燭之後會唔會係陰燭呢？
我唔敢講一定，因為15，16係全年陽燭
但我會相信武漢肺炎個後續影響先係大問題

今晚似跌啦..仆街啦

應該無咁快既

妖股 你諗你。

我都想賣少少換車
真心想買架model3

買完 擺ig 要打 #thx 爸爸

等新款啦

香港渣tesla 車就算數啦，運吉cut 呢樣cut 果樣

咁樣睇既話香港好多野都唔駛做
我係香港生活咪有咩買咩

tesla 車最值錢既部份全部cut 走哂，無哂靈魂，算吧

都係留番個錢，錢搵錢離開呢個地方算啦

其實我有bc可以即走，不過我唔會去英國
住過幾年真係唔啱住

有得揀緊係唔住英國去得州二百幾萬港紙已經買到三四千呎house仲要靚到喊，去英國淨係買到flat 或者爛鬼屋仔

我黎緊想去台灣試下先
其實住白人地方真係好嚴重歧視
加上今年武漢肺炎更加嚴重
我以前讀u個韓國同學仲住係英國
佢上幾個月話出街試過比人無啦啦打咗拳
Fuck佢係支那豬

台灣不了，唔想要走多次

我真心同你講
白人地方，由其美國
真係唔駛諗

其實住慣香港
香港係好撚好住
五光十色

不過比大陸搞撚彎曬

當然: 離地既係越有錢，係香港可以好易變得更加有錢

真
剩係叉電又配套不足
Tax free又cut埋

最慘香港泊車好撚唔化算

最憎應該係香港人駕駛態度
但我返工唔用車好唔方便

其實FBI文件證實左發明家Tesla係金星人
咁佢會唔會係黎自未來既金星
因為依家Tesla公司本身個名就係為左紀念Tesla而改
而未來可能幫到人類去到火星
什至係金星
而個發明家Tesla好可能紀念Tesla公司而改自己個名叫Tesla黎地球
黎地球既原因就係為左令Tesla叫Tesla

輪回天能

黎緊想lotr去brighton
有無果頭生活實況講解下
想開間餐廳仔

差電勉強可以接受，tax free 就真係無之前咁有吸引力，最慘係運吉cut哂netflix，youtube，summon，smart summon，boombox，最重要既靈魂 - NOA 我相信香港唔會有

同埋傳得好勁tesla 會有app store，我相信運吉都唔會比佢出現係香港既tesla 車上面

比老美差唔多價錢，但係cut 撚哂d 野，買個殼返黎on 99 咩

做咩姐你

我果陣住bristol，學校係果邊
放假都係去倫敦多（不過其實都少過去，坐幾個鐘火車好辛苦）唔熟brighton

斬下眼又700

呢個post由1到今日都無一個月
果陣仲比人笑我462高追世事真係講唔埋

呢隻股邊有高追 得penis sell

有幾個fd係Brighton讀書佢地都幾鐘意嗰頭 話好食好住咁 佢地就冇咩遇過歧視嗰啲

690放左 睇下今晚有冇得入番

US dollar 新低 + 仲有武肺 +QE 我諗呢d大環境因素先對market 影響最大
不過無可否認 過去既趨勢係有參考價值

⋯⋯唔係白人地方去托咩？

咁公道講，真係睇你好唔好彩

未去過既人通常都有咁既期望
你睇下幾多香港人回流就知

都係
有啲堅friendly 有啲真係完全睇唔起人

會唔會premarket已經700

美國唔差喎，係佛州做過幾年野，歧視有既不過我對歧視既介懷程度擺得好低，理鳩得你

你去外國多過你，比人歧視九成自己行為問題！

700減唔減倉好

好簡單，今日香港人歧視大陸人，新香港人
你覺得係個別人行為定係種族問題

踏正700唔減
710減

點解要減

我減孖展倉落袋先
我唔信700無回頭

嚟緊想去佛州exchange

未去過美國唔敢講，但我唔樂觀
住過英國同德國，勁過香港人歧視大陸人
勇武好多，真係會打柒你

Enjoy果陣成日放長假就同同事去坐郵輪，好撚正

收到

我就無試過，有親戚住加州成三十年都未試過比人打，可能平時佢地無出去浦所以咩事都無發生過

一開市。就賣。執小小 暖下銀包先

有啲野要信

500咪無回頭直上600
不過我寧願賺少都堅持自己止賺原則
同埋我唔係無貨
只係斬孖展

你啱 孖展寧願食少啲

盤前700
盤中回落670

啲賣盤唔好搞事得唔得
比佢700啦

Yeah701

700年尾派禮物

703

開市除時710

703 祝咁多位群內朋友下年賺多啲

唔好開心住 盤前咁精彩多數滅世棍

今朝有酒今朝醉rh,開心左先算

成日都係盤前後升開市跌

cls 705好彩689加咗倉

再加倉
Q4delivery火箭升空區

走左4分1

795

今晚有呢個數我去中環海濱打個跨年炮又點話

執幾多。

天氣乾燥，記住搽多d cream先打

呢隻 垃圾股上到先講啦女

唔記得啦
溝到好亂
我睇overall

諗緊走唔走一半

約左睇 聖誕節禮物啦？

條女唔准
架a3未夠兩年，佢強烈反對我又換

換埋條女佢

710有無機

股災 600就有機

啱啱開市姐
新手未見過一晚幾十蚊上落？

想penis sell了
又跌

上返700喎

Sell了sell了 準備大插了

剛住左加州一年，鄰居好到爆，會互相送野。番工出街未受過歧視

跌返落660先啦

垃圾妖股又呃錢

700.27 已放。開心過2020

好快DUM春

講得啱

今晚想點

SH

恭喜！

正常走動
有咩想點

我唔信佢一直上 唔跌

係呀 一定架 不過你入唔入到靚位就睇你技巧心態

唔緊要啦

賺咗就好

呢個月 淨係食佢波幅 都過肥年。

今晚到底衝到幾過呢

呢排好似好多資訊都係睇好Tesla

請君入甕
跌返落600再上

我都係咁諗 再加埋年頭睇吓減⼀減倉先

未到1000蚊，咁快走？

Happy new year

屌
唔駛理人
賺得盡就係畢菲特啦

有幸入到個十年一遇嘅好局，賺少當輸。

上2000再拆

唔SH將來再上就後悔

大家有邊張long call心水
我睇今年700-1000

買左tsla ，就放唔到，放左驚入唔翻

就720

好似500上600咁
直上800

多謝tsla份新年禮物

感覺爆多一陣就完
下星期唔知點
我都估唔透

716 放了

大家贏左幾多

3萬幾Usd

715放一半

716走咗

又高追左

716 in咗

完美摸頂

新年快樂呀各位巴打
今年再拆多次股
一萬億市值

通常做得歷史新高都會回
下次唔好咁心急
守一守
最遲今個月尾公佈業跡就會上

新一年祝大家搵多啲
7000 go go go

入唔到場就做淡友笑死人

（無圖）TSLA 泡沫？

幾多股？

避過一劫又可以入返

差5000架先夠50萬架

差5000架我買埋佢啦

唔係550咩

唔係450咩

好少事姐 祖國一晚都十萬架你慢慢出

等減價入

聽日分分鐘又開車

開車衝落山

上次500直上600係有s&p加持
今次無咁順利⋯⋯掛

屌，又早放咗

屌 690 走左d

唔夠貨就真

喂 大佬 我都係啊。同你同一日放..

700走左好多 得返5股係到

夾呀夾

今個星期見到777。

689都只係上星期嘅事

750夠啦

又數錢

無咩感覺，繼續早睡早起

咁你又癲啲
好在仲有120股

賤熊巴換車未

其實仲有幾多人高追

一股不放

啱，除非starlink 上市先考慮放d

懲罰緊唔夠信念既人

日日咁 sing 法
返工做乜

我堆put total loss 都無所謂了

肥仔wo Ching

百幾萬本

我都入咗三十幾萬港元本，差不多賺近2球⋯⋯仲有排升！

買多啲！小富（1000個）同中富（3000個）差好遠

好早入喎清你 fatfat 啦
希望再升再拆

728ATH

孖爆佢

呢到仲有16000 USD未計入去

盤前有咩好升？

覺唔覺得似2018年，1月又係升到仆街

之後呢

741

屌 etoro 壞鬼左

停下我想加注呀

任買架喎

好撚柒爽

火箭呀 快d入多幾粒當賺凍飲錢

後悔跌火箭果時冇all in

會唔會重演500上600咁
上到無回頭

機會 未上車既人好上車

垃圾etoro

加返倉未

未
前幾次一加即回
今次唔撚暴跌都唔會加

冇錯，個個都買既時候就係大戶收割時間，次次都係咁

契媽話1400, 到左價先再諗

正解

真

我地800見

d人話nio升得仲多
但強国野, 轉頭比人揭發造做/爆炸就仆街
不嬲買野只買龍頭

加左

Nio強國有咩事灰都無得剩

提下你，美國停咗三隻支那股

tsla 同我搵左3-400K

講真, 起美國主場買支那野本身就係風險黎

強國野冇事就冇乜野，一有事就。。

152 股，一股不放😡

好後悔672放曬240股，家陣買其他加埋倒蝕5萬，如果唔賣？賺11萬有多

唔明點解要放晒
我都早放好多次
但係短期內唔會清倉

1400

好認真, 你地點解唔信

當契媽講笑?

咩事

我都信再上多次過千唔難，不過我放係因為要食多幾個浪

744追咗？
真fans唔應該會驚

D浪邊有咁易捉

當然唔反對你咁做

大市拖累左, 本身無問題

點會難
爆升幾日咪放，一定回
我500到依加食咗幾次
雖然500上600果次食少好多

無所謂，個本平到仆街
唔介意落到680比我加倉

廢話唔多講

買得太輕手

無計 仲讀緊書 接近傾家蕩產啦 5000美金

咁ok,賺緊錢可以小注孖展
小注好啦

今日都放左小小 回落的話再入番
始終無乜信心長渣tesla 單純我心理問題上唔返車就算數

契媽話2025年target price 1400
宜家2021頭已經700+

弱弱的問
550買左8股
宜家仲加唔加持好

Tesla可唔可以叫係有買貴，但唔會買錯

aapl 又打回原形，班fan boy 打飛機打左個冷震就軟哂

我80都買咗好多
100放晒
升得太慢

我唔建議綠粒既時候加倉

升得太慢係真 但我永不放棄

咁我都係觀望下先

以九月高位計AAPL $137 TSLA $500
AAPL無升過我兩隻都有

棄牛牛轉左用ib 要cash out $660放哂110股
點知升到唔識停咁 而家仲未上得返車

新玩法 一有錢就不問價買

樓豬好後悔買咗arkk
唔用果舊錢奉獻elon爸

真 臭雞拖累個倉
但今日契爺都核爆喎

爆咩？

地心探險了準備

你賣tsla買arkk?

笑左

唔係
係港股埋單唔再玩
有錢剩走去買arkk

嚇死咩

舊錢鬆動既時候就係680破700果日
升緊唔敢買咪買arkk
屌
垃圾

講完又講唔好綠燈買紅燈放
守下啦
下個禮拜800

美股係咪到咗頂
好驚
入好多

幾多
幾錢

742入咗 等佢上返先

我唔呃你，係到咗頂
不過聽日又會破頂

酒啊 最後逃生門

挑
哪裏來的自信

過去呢一年
聽唔少人恥笑我
無一個今日仲笑得出

Etoro無啦啦幫我放曬d tsla...發生咩事 冇set過指損指盈

已經綠燈

今日唔擔心+1%就收貨

每日升小小, 唔覺唔覺咁上就ok

今日有機又升20-30蚊⋯⋯貨疏價爽

始終都係你最好

今日721入 排739 睇下訓醒賣唔賣到

點解用銀行買咁on9

升arr

升到750先好停

今晚未必再升，無咩特別因素
我估會回

紅燈買

今時今日用銀行買，仲要中銀

一晚得20蚊上落都算好慢

盤後755
又歷史新高
743個巴打無走呀？

靈車日日綠 痴撚線

貨蔬⋯⋯
已經有少少㩒住！否則一日唔止20/30咁升

邊個捺住佢？

我就冇你咁笨

真係算少
以前一晚8，90上落

賺就唔好串人，比返少少品
大家一齊開心咪算

我走遲你8蚊
同埋我只係走孖展倉

之後我用孖展倉每日執萬零蚊
其實同無放無分別
只係要晚晚人手操作

巴打咩部門講唔講得？

作為小股東梗係想佢零換手率，資金只入不出

咁係好唔理性
我雖然係沉迷tesla
但係經過匯豐之後
我成個投資觀念改變咗

雷曼爆得，匯豐爆得
呢個世界無股票保證升一世
合適就要減一減倉獲利先算
落袋先係自己錢

我就係現有客戶
不過對上一次轉要坐兩年監，未到期想轉唔知點罰法

又偷襲 set左745同750各放5股
得番幾十股倉底唔捨得放 又要搵位反手再入貨

係呀，另一間係咁說我轉

唔急唔該巴打

唔該晒
咁可能值得轉
回贈大過1%

升到1500先有機會再見

尋日739.x 走左 起身又750 痴線

其實係 咩公司都會爆 TSLA都有機會爆只係我本細 唔allin比佢升就無意思 佢爆唔爆其實啲錢都係咩都做唔到咪由佢算當賭一次佢發展到就無事

要睇埋risk/reward ratio
Tsla 同 hsbc 完全2個世界黎
Tsla 啱啱先開始黎料，hsbc 差不多就收皮

希望佢唔好行錯方向 錢而家黎講唔會係大問題
方向啱就得
我愛TSLA

我都一樣 冇走過本細覺得走咗就冇意思 又唔係有料一定次次低位入得番渣實博佢唔死算

走先 有緣再買過

MS up target to 810!
今晚又係升

今朝盤後已經衝緊

分分鐘半年後就到契媽base target 1400

其實想佢健康升多過鳩嚟 會好啲

我無咁大愛
今晚升到1400聽日爆都ok

對沖垃圾AAPL

日頭我先係兼職。夜晚先係我長工

一早要開
搵錢大陸人最認真

我同事係 申請 牛牛

美國佬起身了757

今晚780

平咗張735call，好撚後悔

上次500放咗孖展
之後直上580
今次又係咁
樓主正柒頭

懺悔緊682清哂

算啦
袋左落自己袋先
你估日日升咩
等佢跌
再溝都未遲

支牛

App做對換
不過會蝕過自己入美金
但唔係爭好多
同孖展息一樣
炒一晚都賺返十倍

孖展0息wor即日

我試過孖80萬孖足一個月

今日780 好似不是夢。

盤前龍盤中

應該得
但tesla係試過盤前升爆，盤中暴跌

經常發生，盤前龍係無好野

岩岩放哂 一陣希望入得返

買盤勁撚到

日日咁升 真係痴線

無啦。唔會到770
760 封左頂 阻力

777 都嚟緊啦

升到無brake早買早賺

開口中

Elon是沒有極限的男人

日日咁升開始想短炒期權

冇貨又唔敢高J嘅我係大苦主

有無巴打有玩埋期權

4百幾有貨，一直想加貨，睇住佢係咁升

769-772妹足一晚

垃圾股黎

小注short call
唔郁悶死慘過輸死

心雄玩option小心豬番轉頭啊

買咗一張
輸晒都係萬零蚊

再唔係咪800蚊買一股
好似係咁玩

利申，唔識所以試

我完全唔識option揸正股揸到死算

我個fd買隻short
萬幾蚊本，賺兩萬
咁我又覺得唔怕試
其他股就算
Tesla值得博

因為我孖左

好耐無見

每日密密食格仔

我都開始試食option格仔

唉
美國國會單野唔知會唔會拖累今晚大跌

又歷史新高
780

啱啱又話怕拖累 拖到上火星

大行唱810

無野拖到tesla

依加都係怕架
無衝突

你啱 對電車既考驗

升喎ching
尋晚已經震咗一下

其實未知架
呢個時間都係亞洲人玩

尋日我訓前 delete左750 建倉單

盤前又去到77x

依家入未遲

入Nio d傻仔
跟我買tsla仲好

盤前又龍

孌童登登基一定大升

777邪一邪先

得300股
唔多夠玩屌

太少貨，唔夠信念⋯⋯

冇錢買更多冇計

先破689，再滅777....

盤前都信
假架

前日短炒tsm112*500,114放晒
依加118

樓主之前all in過tsla?
到底點做到咁大膽
我頂盡佔倉25%十幾萬

痴線 今晚再入

$781.3

今晚800好唔好

Cls

唔係allin,係借爆埋孖展
平常心，同埋我建倉早，唔係allin一口價

今晚追多10股先
儲夠150齊頭

你當我賭？
我有嚴謹規則比自己架
所以500上600到今次680上780都食少好多
所以我依加都用700走咗既錢短炒住先，等到價又話200%倉

又講多次，你地持倉係分散唔同股
我持倉係一隻股分散唔同價位
除非tesla死直，唔係我都無咩擔心

走啊 架火箭要爆炸啦

講笑
佩咩服
大把癲佬
識人按樓買都係咁

到價咩心水位

上睇810，下睇730

如果7字頭加到倉就好

So far 賺左幾多？

而家咪7字頭

我好少姐
呢到好多大戶
唔敢獻醜

哇
放哂又升到780
我都係唔睇了

幾撚時先肯跌。呢隻野 keep 住升左好撚多日

屌你

又放晒

聖誕放左啦
好彩都賺
拎哂去抽新股

fat fat 恭喜哂巴打

睇股數

今晚可能79x就直落

唔係乜1.5美金一次？ 最低

每股0.0049 美元，每筆訂單最低0.99美元

廢事睇啦，肯定平過銀行

實名認證未？錢入左未

8點過咗都無大插
今晚800

次次你都係咁

再買 仲黎得切

7字頭前面，要前好多

你慢慢等

我睇上㗎我都重倉

放哂就唔好睇
下個月見1000

青巴成日都係咁
慣咗

青巴放繼續單聲 入貨入貨

大家買幾多手？ 一晚賺成皮？

手頭冇貨，仲應唔應入

又孖爆左

又妹

我孖親都妹

今晚隨時向下爆

我都係訓教算

早啲瞓 瞓醒去執薯條

貨疏價就靚！日日升三幾十，揸住幾百股瞓覺起身又數錢。

兩張option升到癲
單日賺%追過正股

今晚破到80就好啦

至緊要有貨底，十年中一股！靠佢移民買屋養番狗⋯⋯

我唔敢買太多
始終tesla連升咁多日都唔係好健康

樓主抵你發達

日日升幾% 真係好痴線

又想狙擊個迪士尼幻幻

不如一齊撚狗

頭先都諗起呢條傻膠

邊個唔識
我淨係知最柒係我唔係屈機男

發咩丫
Option我當執日薪
正股當儲錢

Tsla 泡沫？

個個post 條傻淡

Usd $1000?

硬係覺得唔過800，會大回
希望我睇錯

哦我唔知佢真心定假膠
後尾好似見佢入咗場
佢賺錢都好既，認清大海既洪流
唔好逆天而行

你之前先去佢個Post屌鳩佢傻鳩 泡沫果個呀

我本身唔係成日咁屌人
係睇佢買唔到走黎踩先忍唔住笑下

個條傻閪啲論點真係好正

佢仲要用yahoo做例子

佢又無錯既 但輸錢唔好怪人

每日訓醒就岀成個月糧，爽

800

屌均價200好想再入溝貨呀

理性呀
升咗5日架啦

唔係升 係破頂

忍下 升得太誇 過兩日插到700都唔奇
利申唔會放

真係升得太快
跌返d 會健康d

利申 死都唔放 等佢升佢100倍

尋晚跌左架喇，調整完今日再上

當你唔敢入既時候 轉眼就900

我炒期權平衡下

其實我到依家都解唔開止賺再入既概念 如果我係睇得準咁當然次次都可以食到最大但如果冇料咁渣實係味最理想

開定7

(冇圖）追咗幾百萬tesla股東會（7）

你未經歷過跳水？
一晚跌100
如果我止賺
有錢係手
咁我係咪可以撈底
就算唔係底，我80入返
都食到呢口差價

有呀得無視但同時亦經歷過爆升錯失 所以果隻心理我仲未理解到

下個星期900

Elon爸爸 我愛你

升撚到開始質疑自己點解唔all in

Now!!

790放左 依家仲入唔入番好

唔係連升左10個交易日啦咩

呢個post完啦，去新post算

今日高位 明日低位

永遠不會遲

只要未到1400

826...

升撚到覺得好唔現實

今晚多數又係升5%,而家都唔知入唔入返好。

前日回到720買 即日740走

到尋日7x盤後無入 到盤前 77x 又係無入 訓醒就83x

係好撚唔現實

今朝睇電話以為自己眼花嚇醒

1）價升，市值大咗，指數基金不問價⋯⋯價又升⋯⋯基金按指標又入⋯⋯循還上升！
評級機構調高評級，價升⋯⋯跟返1）
市場流動股份越來越少，世界各地大、小、散户開始加入搶.邊度有咁多貨？又去返1）！
FSD, HVAC, Berlin /Texas Gigaplant 隨時有好消息，又去返1）

維持農曆新年見1000！

我訓醒多左20K USD

嘻嘻，我多過你

無咁多錢玩